家中藏有大量現金或被控大量「可疑現金交易」

自己油

交易係講緊出入賬呀港獨少年

樓主係咪港獨？係就認

黑警拉淋病=黑警違反國法法

淋病用國安法告黑警=淋病違反國安法

黑警用淋病違反國安法拉淋病=黑警違反國安法

...
無限loop

有人話自己每日都用現金，好方便

洗撚畀面你
香港獨立
唯一出路

你點認的？

家中藏有大量AV或控非法經營色情事業

我先檢舉李嘉城 城哥家有好多現金呀

笑死
隻傻西五毛又被秒

成個弱智咁

大bitcon 時代

林鄭好似話自己用現金出糧

777 咪話自己家中大把現金